有冇巴打一路都係用開m版上高登

但都過左黎依度